連登有愛 收集500個正評我就會比心機溫DSE

而家完全冇態

唔好溫 溫左都無l用
係我就拖人一齊死

正評
希望樓主入讀到心儀既hd科目

THX CHING

Ching好好學，冇報名都溫

quit撚左佢啦

多謝樓上CHING

屌你 原來小學雞黎
考dse學咩人睇波
利申:皮已正

我當年都係因為人地鼓勵先發奮
宜家讀緊hku

傻啦dse洗乜溫
輕輕鬆鬆打天才波
得閒操下體能
讀完毅進做狗咪得囉

Yes

加油呀，蓋清
皮已負

蓋清ive grad到未

已正評
唔好令我地失望